屌你老母疫情

日日要屈響屋企
對住啲唔撚想對住嘅人
好想快啲死

疫情嘅老母係邊個？

CCP

好撚想對冧中共

屌武漢肺炎老母